[頭先NOW直播] 個白衫認左係圍堵行動

林卓廷撚緊個白衫 白衫爆響口話圍堵行動

認撚住件白衫狗，佢講到明唔係驅散，係圍堵消滅

Push

我冇野講

睇rthk 都聽到
睇怕未走既人要認真反抗下

跟住比林卓廷屌到縮返去後面

北京撐狗，以後次次都係咁，因為毛澤東話傷其十指不如斷其一指，我哋一早打緊仗。

打撚死晒你啲抗爭者
我地黑警先可以繼續逗糧做社會寄生蟲

走到就贏呀

推

我係RTHK live都聽到 以為聽錯

push

林卓庭

啫係我冇聽錯到

殲滅戰呀

催毀我方勇武派主力

有冇 backup?

我都聽到，漏左口風

太突然 個白衫突然爆左句咁嘅野 睇下有冇巴打有冇錄曬成個直播

仆街

有冇當時link

立此存照

小心

真係仆街，上晒裝唔打人唔得

Link??

我睇 now 331

立場live都聽到

有無link

RTHK 錄哂

屌你老母死黑警

推到有clip

Pish

下流寄生族

要睇下隻狗咩裝備

黑警死全家

be water

煲大佢

人地城堡兵

剪出黎，廣傳

沙田六合一直播：

7.7 開始已經係

文宣組預備

好嬲，黑警已失控

有冇片 一定戈要腥備文宣做嘢

有冇片

圍堵行動呀屌你班死仆街

有無圖

其實係贏到 但勇武同和理非比10:1都冇

咁又點 依家殺人都得 佢會叫你去搵監狗會投訴

叫人走 但又圍堵

你地玩曬啦

未走既走啦

push to pk

Pish
現場巴打睇住

想 殺一儆百

所以根本唔應該留,走得就走,咪撚咁蠢守.

呢個post唔好沉

沙田位置，四面受敵，難以防守，不宜久留。
避入商場，化整為零，保存實力，他日再聚。

急屎點算？

每次都係咁
一路拖一路準備包圍網

diu

pp

PUSH

我冇嘢講

其實有無可能跳河游過對面 城門河兩邊都有位上岸

正 撐警

就算係，問題係邊度？警察捉犯，天經地義

分分鐘係遊俠

我地化身做香港連弩兵

「你走我咪唔包圍囉」
「你唔包圍我咪走囉」
「你唔走我咪包圍囉」
「你包圍我點走啊？」
「你咁大聲做咩啊？」
「你唔惡我咪唔大聲囉」

痾出黎再掟去敵方

收皮啦P 牌狗，玩單機

以牙還牙先係天經地義 d狗遲早比幾萬人圍

有冇backup

劍勇啊

根撚本唔俾人走

大家
一定要搵果片段出來！！

有冇link 好過癮想share

有無 URL ？

片呢

推呀

沙田站唔封站 班龜封出口

UI17191 鄭宏泰警員 請問係咪學堂教你打記者㗎？

推到有片

推呀屌！！！

推啊

賣廣告還賣廣告

你講埋睇波電影做乜鳩

從此以後 所有驅散行動=圍堵行動

黑警死全家！

有片睇未？

唔好咁，嘗試下用腦諗野，唔好吠

第五次剿沙田戰爭- 維基百科，自由的百科全書 - Wikipedia

圍剿第62天，直到2019年7月14日才宣佈； 港軍被迫撤退，離開沙田新地市根據地，標誌着軍政府第五次圍剿戰鬥的失敗。

屌而家啲人走緊佢地又放防暴

推

個人簽名：新城市廣場=TVB=黑警要用一切方法搞鳩會

係敵人黎!

始終會拎鎗射市民

pish

我搵tony唔好？你都冇誠意

dnlm

文宣做野

監警會可被起訴

監警條例亦訂明警務處處長為投訴定案，但無註明涉及投訴警務處處長，例如處長行為失當、作出不合法命令等，條例中並無列明相關機制，亦無任何獨立人仕授權處理涉及處長投訴，即係處長自己查自己。

所有涉及處長投訴，除非成立由法官領導既獨立調查委員會處理，否則監警會係無辦法處理，亦無任何公信力。政府所講所有涉及警務投訴，都可由監警會處理其實並不正確，只要投訴對象係處長，監警會係廢既。

另外民事起訴警方，係並不需要由警方作出調查，咁當然舉證難，入罪難，呢啲就要靠義務律師或者其他有識之仕研究。

等法律JJ研究
0
0

推，推爆佢
個個傳媒都要報

求片，幫推

求片

有冇link share

歡迎皇軍入城

四面包抄，跟本唔想比人走

林卓廷少有地威武
都要讚一讚

有冇video 睇番?

有冇video?

片

up

19:05 圍堵行動

5:43:56

必須push

中信圍困
旺角圍困
上水圍困
新城市圍困

cut咗出嚟
大家自己back up

食屎驚犬

終於爆響口
呢D野上頭冇講 佢地一定唔會無啦啦爆出黎

有中央撐腰講野係理直氣壯啲既

要大大力宣傳！話俾班和理非聽咩叫做官逼民反根本係你唔反抗，就等俾人捉俾人拉

有片了

推 有片

已save

所以一條生路都無留畀在場嘅人

[有片] 林卓廷撚到個白衫自爆話係"圍堵行動"

中喎又

有冇片...

請義士掉棄所有衣物

被捕時， 謹記我冇野講

圍堵喺法律上係咩概念？
又唔係驅散，又唔係拘捕，咁撚多路人
其實係私刑概念

好中
真係需要推

人地落街食飯買野, 唔俾人行又唔俾人走
咪即係非法禁錮囉

【反紅媒】終於明白點解林彬當年被謀殺

林奠講明唔會出賣警隊，咁唯有向傳媒落手啦

個心諗緊咩，越緊張就越易講出口
而事實證明佢地真係要圍堵